感情世界有太多同理心其實好差

對人仁慈=對自己殘忍
成日諗點樣講分手唔hurt到人 其實分手邊有唔hurt
一想開口就諗佢既好 但係已經唔愛 只係習慣有人陪
呢樣野煩左我好耐 好想呢刻冇哂同理心
理得你死活就咁一走了知 到底要點做

灑脫啲
完

其實
你只係想有人陪
係唔係情侶關係都唔緊要

我以家係外國讀書 生活好無聊 冇左佢陪我仲驚亂諗 但問到係 我好多時都唔想覆佢同埋唔想佢搵我 真係好反智

你好撚自私 希望你假膠

前排分過 但係我頂唔順 一黎覺得我欠佢 二黎冇人陪 唉 我都想放生人

你睇清楚自己講過乜，幾個post入面既出發點全部都係由自己一方出發無諗過對面，得個幾個月，唔該你放生人啦唔好害人啦

你都幾仆街
因為自己無聊就搵拖拍
唔無聊果時就一腳踢開佢
你當佢係咩

我有講過 我講過話我覺得自己拖緊你 我覺得淡左 我唔想long d 就連我遲啲會移民美國呢單野都講埋 佢答我唔緊要 佢唔覺得畀我拖緊 淡左一齊努力 long d我接受 去美國到時先算 我好撚灰 點解一個人畀人趕都唔走 我好憎自己 同時我都好憎佢點解要濫用我惻隱之心 一直令得心軟 得到男朋友既唔係愛而係憐憫有咩意思 ？

我認我有責任 但係佢都有 好撚灰

咁邊個責任大啲

你翻撻，咁責任就係晒你度

佢真心愛你，你都可以話佢有責任？你覺得佢係特登咁樣做黎博你可憐既？比你hurt到咁，理應憎到你仆街，但都願意等你，你竟然想卸d波比人？唔好咁痴線啦

多謝你鬧我 我想畀人鬧醒 唔想再害人

正撚樣

你講得冇錯 我自己都好辛苦 真係好on9 唔想再拍拖 好煩

咪撚扮有同理心啦 唔愛人又拖鳩對方正仆街

如果你都叫有同理心 咁希特拉同撒旦都有

求眾巴絲屌醒 屌到我下決心放生人 我好驚我日後搵唔到個咁愛我既人

我聽我朋友講樣野幾有道理 人係自私 搵伴侶當係要搵個佢愛自己多啲既人 我做到但係唔開心

屌樓主垃撚圾
講分手, 講哂你對佢冇FEEL, 只係搵佢ZIP時間
講話你覆佢都覺得煩厭
道歉, 再BLOCK哂佢所有野
決絕啲

我唔會咁講 一黎我有真心中意過佢 二黎佢一路冇做錯 三黎我講唔出咁傷人既說話

咁點解會變到唔中意呢

其實如果有下一個令你心動 你會即時飛咗佢

你咁嘅心態, 有女上門一定會偷食出軌
因為你都唔鐘意條女
你放生佢啦, 唔好到你出軌果陣先嚟HURT人
你已經好仆街, 唔好再更仆街
條女應該搵佢嘅幸褔,而唔係係你手上搵不幸

我上一個散拖都有呢個煩惱 但係好快完結 因為有左以家呢個 我唔想再拍拖害人 我驚有報應

拍幾耐呀
即係你要keep住新鮮感？？

性格係會無啦啦耐咗由鍾意變無感覺？